願賭服輸 麻煩以下幾各會員捐錢比東華

韓國人最無恥
深山大盗
咁點算
7Бласфимя

做善事呢啲野唔好走數啦

咩事